[徵求] 128新口號 向世界表達2020真普選訴求

麻煩各位手足幫手諗下新口號。

要在128前大力宣傳

2020真普選
制裁功能組別

要全世界都知我地嘅訴求，向世界表示我地有堅定嘅決心追求民主自由。

要對得住為我地犧牲嘅手足。

自推 1/10

Pish

自堆 2/10

自推 3/10

回到6月時的連登，大家俾啲火我。
五大訴求，制一不可。

雙普選

push

自推 4/10

無真普選，無真自治，無香港

香港人，醒啦，無退路架啦。
2020真普選，制裁功能組別。

【訪問】任職交銀 14 年被迫離職 羅家聰：連觀點都想控制，咩都唔講得，點做嘢？

國際大金融機構都開始唔請香港人
我哋今次唔贏，走入集中營㗎啦
香港人冇退路
2020真普選
制裁功能組別

香港獨__

自堆 5/10

2020真普選

128 要話俾全世界知

光復香港，

唯有普選！

都好，不過會撞咗時代革命喎。

2020
立會普選

128 維園見

幫手宣傳，一齊舉牌。

2020 立會普選
制裁功能組別

可以再好啲？

林鄭下唔下台不是主線。

2020 立法會真普選就緊急！！

要同全世界講，我哋要求2020真普選！

大家大聲啲！

128 有新口號，就有新力量

2020 True universal suffrage
Sanction functional groups

2020真普選
制裁功能組別

大家一齊諗，一齊嗌，一齊舉牌

想叫得通順啲

二零年
真普選

夠精簡。點先可以加強氣勢呢🧐

叫大聲D好似 香港人 報仇 咁

二零二零

真正普通

選

推

明明五大訴求已包括普選
即係放棄其餘3個拯救手足既訴求？

五大訴求，缺一不可。

我地要明確向世界講，要求2020有真立法會普選。

仲保留功能組別，大家對得住犧牲左嘅手足咩。

有咗2020 真立法會普選，我哋先可以確定到其餘三個訴求，可以落實，求返手足。

你要咁講 冇人阻到你嘅
你甚至可以話2020 普選立法會無普選特首嘅訴求㖭

128口號：
"廢除功能組別，拒絕人大釋法"
"公民治港，還我公民提案權"
"清算黑警，民選律政"
"自主修憲，實質自治"

特別喜歡喱句
"廢除功能組別，拒絕人大釋法"

但2020 真立會普選要求一定要出啲，俾全世界都知。

"自主修憲，實質自治"
"廢除功能組別，拒絕人大釋法"
"立會直選，單席單票"

選特首有四個巨大限制：
年齡限制
國籍限制
宣誓效忠中共
中共不任命

上句: 2020 立會直選
下句: ？？未諗到 或者一句就得？

喱個ok:
"廢除功能組別，拒絕人大釋法"

"自主修憲，實質自治"，驚一普市民未了解喎

喱個要認真討論

全球連線制裁功能組别

128 見

唔修憲就係1200人委員會，修憲係最低限度，但因為中共既人大會拒絕唔比修憲，所以就要拒絕人大具有批準修憲同任命既權力。即係要清除人大對基本法既權力先可以達到普選特首。

"拒絕人大權力，香港實質自治"

立法會都係要宣誓效忠中共

明，但覺得要對大眾宣傳下先。大家一下子，未必明自主修憲。

喱個就痴線啦

港共仲可以任意DQ人

宜家制裁得

其實所有問題都係出係人大既對港權力度

所有問題嚟自中共

「我要真普選
還我投票權」
咁得唔得

正確，最簡單既真普選方法係自主修憲去架空人大權力。

天滅中共 皇天擊殺 對準問題源頭

"廢除功能組別，拒絕人大權力"
"自主修憲，實質自治"
"立會直選，單席單票"

香港公民應該係不限年齡、不限國籍、不限政見都要有被選舉權
而且負責既對象唔應該係中共，應該係香港人民。

"廢除功能組別，拒絕人大權力"
"自主修憲，實質自治"
"立會直選，單席單票"

真普選應該係不施加不合理的年齡限制、應該不限國籍、不限政見都要有同等既選舉權被選舉權。
而且負責既對象唔應該係中共，應該係香港人民，而中共都無權不任命。

2020
真雙普選

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

發揮六月連登力量，爭取2020真普選。

幫手諗下新口號
幫手叫下新口號

自推 6/10

一推再推，追蹤一些生活最基本需要

有天份，不如幫下手諗新口號，推2020真普選，制裁功能組別。

你誤會啦，我順推only
一推再推，追蹤一些生活最基本需要 歌詞黎

就係知你有天份改歌詞囉

改埋新口號啦

新口號，新力量

加多句

抵抗中共 捍衛自由
Resist CCP, Protect Freedom

得唔得
connect 晒全世界

咁不如用
Resist Beijing，liberate Hong Kong。

香港自治行動用。

二零年
真譜選
(呢個好)

繼續加埋
查警暴
止謊話
光復香港
時代革命

二零二零 真雙普選
拒絕欽點 奪回普選

End the tyranny
Real autonomy

喱句得

都好啊，喱個舉牌正

自堆